今年份中文都唔算難，閱讀理解都做得算順，希望條curve唔會太高

大家點睇？

見到有人好快手做曬早走，今年應該幾易

唔出奇，我做淨兩個字多d
一望周圍驚覺走左成半人...

各位考生繼續努力 呢2條假膠嚟

我淨3個字 個場走淨1/3

煩膠

算啦有d人係會當人地搞事唔會接受自己真係做得慢😂

我都啦能明 好人好姐做咩要呃佢哋😂
成班自卑到以為個世界全部都係假嘅

自己做得慢以為全世界都咁，真係井底之蛙😂😂

好易做遮

利申：中文五星星